\qj\fi0
Следующих студентов {course} курса {formativeOrgUnitStr_G} {developForm_GF} формы обучения, обучавшихся {compensationTypeStr}, в связи с выполнением учебного плана по {directionString_D}, допустить к сдаче государственного экзамена:\par
\par
{PARAGRAPH_CONTENT}